溫柔

溫柔就係你覺得自己乜野都幫唔到佢，覺得自己好無用既時候，仍然強顏歡笑接受佢對你既稱讚、接受佢覺得你有用而唔出聲，因為你唔想佢仲要辛苦安慰你